Id,Url,Caption
1977443911606784197_11069937413,https://www.instagram.com/p/BtxSsK6lNDF/,"Dan*el Well*ngton Classic Petite Melrose
#c44watchDanielwellington
-
Price : 450.000 ,-
-
✔ Movement Type : Japanese Quartz Movement
✔ Case Size : 32mm & 28mm
✔ Strap Material :  Mesh / Stainless Steel
✔ Water Resistant : 3 ATM
-
✔ Grade : 100% ORIGINAL
✔ Condition : BNIB (Brand New In Box)
✔ Warranty : 2 Years (Distributor)
✔ Kelengkapan : Original Box, Manual Book, Warranty Card
-
Tersedia juga Jam berkualitas lainnya, silahkan chat kami untuk lebih lanjut.
-
——————————————
Silahkan hubungi kami melalui :
Line : @fae7821i(pakai @)
WhatsApp : 085888382585
——————————————
❓ Apa itu 100% ORIGINAL?
⏩ Sederhananya, original resmi (asli) barang sesuai dengan yang ada di store dan garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor non-resmi.
-
❓ Apa itu Original BM?
⏩ Original BM barang yang serupa dengan original resmi, fitur-fitur dan lain2 semua aktif sesuai dengan original resmi. Garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor. Banyak toko jam lain dropship/reseller barang ORI BM saya lalu dijual ulang dengan sebutan 100% ORIGINAL. Kami selalu menjunjung tinggi nilai kejujuran dalam jual beli.
-
❓ Bagaimana tentang garansi distributor?
⏩ Kami menerima klaim garansi sesuai dengan masa waktu yang kami tentukan. Kami tidak menerima klaim garansi jika kerusakan disebabkan oleh human error (terjatuh, terbakar, dan sejenisnya).
-
❓ Bagaimana jika garansi sudah lewat dari masa waktu?
⏩ Kami menyediakan jasa service yang kami jamin termurah untuk customer kami. Kami tidak menerima service jam jika produk bukan beli dikami.
-
❓ Bagaimana tentang pengiriman barang?
⏩ Kami hanya menggunakan ekspedisi JNE, setiap harinya kami selalu mengirimkan barang pada jam 20.00, pemesanan lebih dari jam tersebut, pengiriman akan dilakukan esok harinya."
1977438878299580146_11069937413,https://www.instagram.com/p/BtxRi7SF-by/,"Dan*el Well*ngton Classic Petite Sterling
#c44watchDanielwellington
-
Price : 450.000 ,-
-
✔ Movement Type : Japanese Quartz Movement
✔ Case Size : 32mm & 28mm
✔ Strap Material : Mesh / Stainless Steel
✔ Water Resistant : 3 ATM
-
✔ Grade : 100% ORIGINAL
✔ Condition : BNIB (Brand New In Box)
✔ Warranty : 2 Years (Distributor)
✔ Kelengkapan : Original Box, Manual Book, Warranty Card
-
Tersedia juga Jam berkualitas lainnya, silahkan chat kami untuk lebih lanjut.
-
——————————————
Silahkan hubungi kami melalui :
Line : @fae7821i(pakai @)
WhatsApp : 085888382585
——————————————
❓ Apa itu 100% ORIGINAL?
⏩ Sederhananya, original resmi (asli) barang sesuai dengan yang ada di store dan garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor non-resmi.
-
❓ Apa itu Original BM?
⏩ Original BM barang yang serupa dengan original resmi, fitur-fitur dan lain2 semua aktif sesuai dengan original resmi. Garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor. Banyak toko jam lain dropship/reseller barang ORI BM saya lalu dijual ulang dengan sebutan 100% ORIGINAL. Kami selalu menjunjung tinggi nilai kejujuran dalam jual beli.
-
❓ Bagaimana tentang garansi distributor?
⏩ Kami menerima klaim garansi sesuai dengan masa waktu yang kami tentukan. Kami tidak menerima klaim garansi jika kerusakan disebabkan oleh human error (terjatuh, terbakar, dan sejenisnya).
-
❓ Bagaimana jika garansi sudah lewat dari masa waktu?
⏩ Kami menyediakan jasa service yang kami jamin termurah untuk customer kami. Kami tidak menerima service jam jika produk bukan beli dikami.
-
❓ Bagaimana tentang pengiriman barang?
⏩ Kami hanya menggunakan ekspedisi JNE, setiap harinya kami selalu mengirimkan barang pada jam 20.00, pemesanan lebih dari jam tersebut, pengiriman akan dilakukan esok harinya."
1977434068649023728_11069937413,https://www.instagram.com/p/BtxQc78lJjw/,"Dan*el Well*ngton Classic Petite Sheffield
#c44watchDanielwellington
-
Price : 450.000 ,- (per pcs)
-
✔ Movement Type : Japanese Quartz Movement
✔ Case Size : 32mm & 28mm
✔ Strap Material :  Leather
✔ Water Resistant : 3 ATM
-
✔ Grade : 100% ORIGINAL
✔ Condition : BNIB (Brand New In Box)
✔ Warranty : 2 Years (Distributor)
✔ Kelengkapan : Original Box, Manual Book, Warranty Card
-
Tersedia juga Jam berkualitas lainnya, silahkan chat kami untuk lebih lanjut.
-
——————————————
Silahkan hubungi kami melalui :
Line : @fae7821i(pakai @)
WhatsApp : 085888382585
——————————————
❓ Apa itu 100% ORIGINAL?
⏩ Sederhananya, original resmi (asli) barang sesuai dengan yang ada di store dan garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor non-resmi.
-
❓ Apa itu Original BM?
⏩ Original BM barang yang serupa dengan original resmi, fitur-fitur dan lain2 semua aktif sesuai dengan original resmi. Garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor. Banyak toko jam lain dropship/reseller barang ORI BM saya lalu dijual ulang dengan sebutan 100% ORIGINAL. Kami selalu menjunjung tinggi nilai kejujuran dalam jual beli.
-
❓ Bagaimana tentang garansi distributor?
⏩ Kami menerima klaim garansi sesuai dengan masa waktu yang kami tentukan. Kami tidak menerima klaim garansi jika kerusakan disebabkan oleh human error (terjatuh, terbakar, dan sejenisnya).
-
❓ Bagaimana jika garansi sudah lewat dari masa waktu?
⏩ Kami menyediakan jasa service yang kami jamin termurah untuk customer kami. Kami tidak menerima service jam jika produk bukan beli dikami.
-
❓ Bagaimana tentang pengiriman barang?
⏩ Kami hanya menggunakan ekspedisi JNE, setiap harinya kami selalu mengirimkan barang pada jam 20.00, pemesanan lebih dari jam tersebut, pengiriman akan dilakukan esok harinya."
1976922999509826320_11069937413,https://www.instagram.com/p/BtvcP5uFTsQ/,"Dan*el Well*ngton Classic Petite Bondi
#c44watchDanielwellington
-
Price : 450.000 ,-
-
✔ Movement Type : Japanese Quartz Movement
✔ Case Size : 32mm & 28mm
✔ Strap Material :  Leather
✔ Water Resistant : 3 ATM
-
✔ Grade : 100% ORIGINAL
✔ Condition : BNIB (Brand New In Box)
✔ Warranty : 2 Years (Distributor)
✔ Kelengkapan : Original Box, Manual Book, Warranty Card
-
Tersedia juga Jam berkualitas lainnya, silahkan chat kami untuk lebih lanjut.
-
——————————————
Silahkan hubungi kami melalui :
Line : @fae7821i(pakai @)
WhatsApp : 085888382585
——————————————
❓ Apa itu 100% ORIGINAL?
⏩ Sederhananya, original resmi (asli) barang sesuai dengan yang ada di store dan garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor non-resmi.
-
❓ Apa itu Original BM?
⏩ Original BM barang yang serupa dengan original resmi, fitur-fitur dan lain2 semua aktif sesuai dengan original resmi. Garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor. Banyak toko jam lain dropship/reseller barang ORI BM saya lalu dijual ulang dengan sebutan 100% ORIGINAL. Kami selalu menjunjung tinggi nilai kejujuran dalam jual beli.
-
❓ Bagaimana tentang garansi distributor?
⏩ Kami menerima klaim garansi sesuai dengan masa waktu yang kami tentukan. Kami tidak menerima klaim garansi jika kerusakan disebabkan oleh human error (terjatuh, terbakar, dan sejenisnya).
-
❓ Bagaimana jika garansi sudah lewat dari masa waktu?
⏩ Kami menyediakan jasa service yang kami jamin termurah untuk customer kami. Kami tidak menerima service jam jika produk bukan beli dikami.
-
❓ Bagaimana tentang pengiriman barang?
⏩ Kami hanya menggunakan ekspedisi JNE, setiap harinya kami selalu mengirimkan barang pada jam 20.00, pemesanan lebih dari jam tersebut, pengiriman akan dilakukan esok harinya."
1976913129826050429_11069937413,https://www.instagram.com/p/BtvaAR3FmF9/,"Dan*el Well*ngton Classic Black York
#c44watchDanielwellington
-
Price : 450.000 ,-
-
✔ Movement Type : Japanese Quartz Movement
✔ Case Size : 40mm & 36mm
✔ Strap Material :  Leather
✔ Water Resistant : 3 ATM
-
✔ Grade : 100% ORIGINAL
✔ Condition : BNIB (Brand New In Box)
✔ Warranty : 2 Years (Distributor)
✔ Kelengkapan : Original Box, Manual Book, Warranty Card
-
Tersedia juga Jam berkualitas lainnya, silahkan chat kami untuk lebih lanjut.
-
——————————————
Silahkan hubungi kami melalui :
Line : @fae7821i(pakai @)
WhatsApp : 085888382585
——————————————
❓ Apa itu 100% ORIGINAL?
⏩ Sederhananya, original resmi (asli) barang sesuai dengan yang ada di store dan garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor non-resmi.
-
❓ Apa itu Original BM?
⏩ Original BM barang yang serupa dengan original resmi, fitur-fitur dan lain2 semua aktif sesuai dengan original resmi. Garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor. Banyak toko jam lain dropship/reseller barang ORI BM saya lalu dijual ulang dengan sebutan 100% ORIGINAL. Kami selalu menjunjung tinggi nilai kejujuran dalam jual beli.
-
❓ Bagaimana tentang garansi distributor?
⏩ Kami menerima klaim garansi sesuai dengan masa waktu yang kami tentukan. Kami tidak menerima klaim garansi jika kerusakan disebabkan oleh human error (terjatuh, terbakar, dan sejenisnya).
-
❓ Bagaimana jika garansi sudah lewat dari masa waktu?
⏩ Kami menyediakan jasa service yang kami jamin termurah untuk customer kami. Kami tidak menerima service jam jika produk bukan beli dikami.
-
❓ Bagaimana tentang pengiriman barang?
⏩ Kami hanya menggunakan ekspedisi JNE, setiap harinya kami selalu mengirimkan barang pada jam 20.00, pemesanan lebih dari jam tersebut, pengiriman akan dilakukan esok harinya."
1976812258039549846_11069937413,https://www.instagram.com/p/BtvDEZsFc-W/,"Dan*el Well*ngton Classic Black ST Mawes
#c44watchDanielwellington
-
Price : 450.000 ,-
-
✔ Movement Type : Japanese Quartz Movement
✔ Case Size : 40mm & 36mm
✔ Strap Material :  Leather
✔ Water Resistant : 3 ATM
-
✔ Grade : 100% ORIGINAL
✔ Condition : BNIB (Brand New In Box)
✔ Warranty : 2 Years (Distributor)
✔ Kelengkapan : Original Box, Manual Book, Warranty Card
-
Tersedia juga Jam berkualitas lainnya, silahkan chat kami untuk lebih lanjut.
-
——————————————
Silahkan hubungi kami melalui :
Line : @fae7821i(pakai @)
WhatsApp : 085888382585
——————————————
❓ Apa itu 100% ORIGINAL?
⏩ Sederhananya, original resmi (asli) barang sesuai dengan yang ada di store dan garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor non-resmi.
-
❓ Apa itu Original BM?
⏩ Original BM barang yang serupa dengan original resmi, fitur-fitur dan lain2 semua aktif sesuai dengan original resmi. Garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor. Banyak toko jam lain dropship/reseller barang ORI BM saya lalu dijual ulang dengan sebutan 100% ORIGINAL. Kami selalu menjunjung tinggi nilai kejujuran dalam jual beli.
-
❓ Bagaimana tentang garansi distributor?
⏩ Kami menerima klaim garansi sesuai dengan masa waktu yang kami tentukan. Kami tidak menerima klaim garansi jika kerusakan disebabkan oleh human error (terjatuh, terbakar, dan sejenisnya).
-
❓ Bagaimana jika garansi sudah lewat dari masa waktu?
⏩ Kami menyediakan jasa service yang kami jamin termurah untuk customer kami. Kami tidak menerima service jam jika produk bukan beli dikami.
-
❓ Bagaimana tentang pengiriman barang?
⏩ Kami hanya menggunakan ekspedisi JNE, setiap harinya kami selalu mengirimkan barang pada jam 20.00, pemesanan lebih dari jam tersebut, pengiriman akan dilakukan esok harinya."
1976807228691653612_11069937413,https://www.instagram.com/p/BtvB7NvlyPs/,"Dan*el Well*ngton Classic Black Cornwall
#c44watchDanielwellington
-
Price : 450.000 ,-
-
✔ Movement Type : Japanese Quartz Movement
✔ Case Size : 40mm & 36mm
✔ Strap Material :  canvas
✔ Water Resistant : 3 ATM
-
✔ Grade : 100% ORIGINAL
✔ Condition : BNIB (Brand New In Box)
✔ Warranty : 2 Years (Distributor)
✔ Kelengkapan : Original Box, Manual Book, Warranty Card
-
Tersedia juga Jam berkualitas lainnya, silahkan chat kami untuk lebih lanjut.
-
——————————————
Silahkan hubungi kami melalui :
Line : @fae7821i(pakai @)
WhatsApp : 085888382585
——————————————
❓ Apa itu 100% ORIGINAL?
⏩ Sederhananya, original resmi (asli) barang sesuai dengan yang ada di store dan garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor non-resmi.
-
❓ Apa itu Original BM?
⏩ Original BM barang yang serupa dengan original resmi, fitur-fitur dan lain2 semua aktif sesuai dengan original resmi. Garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor. Banyak toko jam lain dropship/reseller barang ORI BM saya lalu dijual ulang dengan sebutan 100% ORIGINAL. Kami selalu menjunjung tinggi nilai kejujuran dalam jual beli.
-
❓ Bagaimana tentang garansi distributor?
⏩ Kami menerima klaim garansi sesuai dengan masa waktu yang kami tentukan. Kami tidak menerima klaim garansi jika kerusakan disebabkan oleh human error (terjatuh, terbakar, dan sejenisnya).
-
❓ Bagaimana jika garansi sudah lewat dari masa waktu?
⏩ Kami menyediakan jasa service yang kami jamin termurah untuk customer kami. Kami tidak menerima service jam jika produk bukan beli dikami.
-
❓ Bagaimana tentang pengiriman barang?
⏩ Kami hanya menggunakan ekspedisi JNE, setiap harinya kami selalu mengirimkan barang pada jam 20.00, pemesanan lebih dari jam tersebut, pengiriman akan dilakukan esok harinya."
1976719147770738606_11069937413,https://www.instagram.com/p/Btut5d_lneu/,"Dan*el Well*ngton Classic Glasgow
#c44watchDanielwellington
-
Price : 450.000 ,-
-
✔ Movement Type : Japanese Quartz Movement
✔ Case Size : 40mm & 36mm
✔ Strap Material :  canvas
✔ Water Resistant : 3 ATM
-
✔ Grade : 100% ORIGINAL
✔ Condition : BNIB (Brand New In Box)
✔ Warranty : 2 Years (Distributor)
✔ Kelengkapan : Original Box, Manual Book, Warranty Card
-
Tersedia juga Jam berkualitas lainnya, silahkan chat kami untuk lebih lanjut.
-
——————————————
Silahkan hubungi kami melalui :
Line : @fae7821i(pakai @)
WhatsApp : 085888382585
——————————————
❓ Apa itu 100% ORIGINAL?
⏩ Sederhananya, original resmi (asli) barang sesuai dengan yang ada di store dan garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor non-resmi.
-
❓ Apa itu Original BM?
⏩ Original BM barang yang serupa dengan original resmi, fitur-fitur dan lain2 semua aktif sesuai dengan original resmi. Garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor. Banyak toko jam lain dropship/reseller barang ORI BM saya lalu dijual ulang dengan sebutan 100% ORIGINAL. Kami selalu menjunjung tinggi nilai kejujuran dalam jual beli.
-
❓ Bagaimana tentang garansi distributor?
⏩ Kami menerima klaim garansi sesuai dengan masa waktu yang kami tentukan. Kami tidak menerima klaim garansi jika kerusakan disebabkan oleh human error (terjatuh, terbakar, dan sejenisnya).
-
❓ Bagaimana jika garansi sudah lewat dari masa waktu?
⏩ Kami menyediakan jasa service yang kami jamin termurah untuk customer kami. Kami tidak menerima service jam jika produk bukan beli dikami.
-
❓ Bagaimana tentang pengiriman barang?
⏩ Kami hanya menggunakan ekspedisi JNE, setiap harinya kami selalu mengirimkan barang pada jam 20.00, pemesanan lebih dari jam tersebut, pengiriman akan dilakukan esok harinya."
1976714121115423744_11069937413,https://www.instagram.com/p/BtuswUjlVQA/,"Dan*el Well*ngton Classic Suffolk
#c44watchDanielwellington
-
Price : 450.000 ,-
-
✔ Movement Type : Japanese Quartz Movement
✔ Case Size : 40mm & 36mm
✔ Strap Material :  Leather
✔ Water Resistant : 3 ATM
-
✔ Grade : 100% ORIGINAL
✔ Condition : BNIB (Brand New In Box)
✔ Warranty : 2 Years (Distributor)
✔ Kelengkapan : Original Box, Manual Book, Warranty Card
-
Tersedia juga Jam berkualitas lainnya, silahkan chat kami untuk lebih lanjut.
-
——————————————
Silahkan hubungi kami melalui :
Line : @fae7821i(pakai @)
WhatsApp : 085888382585
——————————————
❓ Apa itu 100% ORIGINAL?
⏩ Sederhananya, original resmi (asli) barang sesuai dengan yang ada di store dan garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor non-resmi.
-
❓ Apa itu Original BM?
⏩ Original BM barang yang serupa dengan original resmi, fitur-fitur dan lain2 semua aktif sesuai dengan original resmi. Garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor. Banyak toko jam lain dropship/reseller barang ORI BM saya lalu dijual ulang dengan sebutan 100% ORIGINAL. Kami selalu menjunjung tinggi nilai kejujuran dalam jual beli.
-
❓ Bagaimana tentang garansi distributor?
⏩ Kami menerima klaim garansi sesuai dengan masa waktu yang kami tentukan. Kami tidak menerima klaim garansi jika kerusakan disebabkan oleh human error (terjatuh, terbakar, dan sejenisnya).
-
❓ Bagaimana jika garansi sudah lewat dari masa waktu?
⏩ Kami menyediakan jasa service yang kami jamin termurah untuk customer kami. Kami tidak menerima service jam jika produk bukan beli dikami.
-
❓ Bagaimana tentang pengiriman barang?
⏩ Kami hanya menggunakan ekspedisi JNE, setiap harinya kami selalu mengirimkan barang pada jam 20.00, pemesanan lebih dari jam tersebut, pengiriman akan dilakukan esok harinya."
1976709204074275709_11069937413,https://www.instagram.com/p/BturoxNF6N9/,"Dan*el Well*ngton Classic Oxford
#c44watchDanielwellington
-
Price : 450.000 ,-
-
✔ Movement Type : Japanese Quartz Movement
✔ Case Size : 40mm & 36mm
✔ Strap Material :  canvas
✔ Water Resistant : 3 ATM
-
✔ Grade : 100% ORIGINAL
✔ Condition : BNIB (Brand New In Box)
✔ Warranty : 2 Years (Distributor)
✔ Kelengkapan : Original Box, Manual Book, Warranty Card
-
Tersedia juga Jam berkualitas lainnya, silahkan chat kami untuk lebih lanjut.
-
——————————————
Silahkan hubungi kami melalui :
Line : @fae7821i(pakai @)
WhatsApp : 085888382585
——————————————
❓ Apa itu 100% ORIGINAL?
⏩ Sederhananya, original resmi (asli) barang sesuai dengan yang ada di store dan garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor non-resmi.
-
❓ Apa itu Original BM?
⏩ Original BM barang yang serupa dengan original resmi, fitur-fitur dan lain2 semua aktif sesuai dengan original resmi. Garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor. Banyak toko jam lain dropship/reseller barang ORI BM saya lalu dijual ulang dengan sebutan 100% ORIGINAL. Kami selalu menjunjung tinggi nilai kejujuran dalam jual beli.
-
❓ Bagaimana tentang garansi distributor?
⏩ Kami menerima klaim garansi sesuai dengan masa waktu yang kami tentukan. Kami tidak menerima klaim garansi jika kerusakan disebabkan oleh human error (terjatuh, terbakar, dan sejenisnya).
-
❓ Bagaimana jika garansi sudah lewat dari masa waktu?
⏩ Kami menyediakan jasa service yang kami jamin termurah untuk customer kami. Kami tidak menerima service jam jika produk bukan beli dikami.
-
❓ Bagaimana tentang pengiriman barang?
⏩ Kami hanya menggunakan ekspedisi JNE, setiap harinya kami selalu mengirimkan barang pada jam 20.00, pemesanan lebih dari jam tersebut, pengiriman akan dilakukan esok harinya."
1976198226798559090_11069937413,https://www.instagram.com/p/Bts3dEiFb9y/,"Dan*el Well*ngton Classic Winchester
#c44watchDanielwellington
-
Price : 450.000 ,-
-
✔ Movement Type : Japanese Quartz Movement
✔ Case Size : 36mm
✔ Strap Material :  canvas
✔ Water Resistant : 3 ATM
-
✔ Grade : 100% ORIGINAL
✔ Condition : BNIB (Brand New In Box)
✔ Warranty : 2 Years (Distributor)
✔ Kelengkapan : Original Box, Manual Book, Warranty Card
-
Tersedia juga Jam berkualitas lainnya, silahkan chat kami untuk lebih lanjut.
-
——————————————
Silahkan hubungi kami melalui :
Line : @fae7821i(pakai @)
WhatsApp : 085888382585
——————————————
❓ Apa itu 100% ORIGINAL?
⏩ Sederhananya, original resmi (asli) barang sesuai dengan yang ada di store dan garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor non-resmi.
-
❓ Apa itu Original BM?
⏩ Original BM barang yang serupa dengan original resmi, fitur-fitur dan lain2 semua aktif sesuai dengan original resmi. Garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor. Banyak toko jam lain dropship/reseller barang ORI BM saya lalu dijual ulang dengan sebutan 100% ORIGINAL. Kami selalu menjunjung tinggi nilai kejujuran dalam jual beli.
-
❓ Bagaimana tentang garansi distributor?
⏩ Kami menerima klaim garansi sesuai dengan masa waktu yang kami tentukan. Kami tidak menerima klaim garansi jika kerusakan disebabkan oleh human error (terjatuh, terbakar, dan sejenisnya).
-
❓ Bagaimana jika garansi sudah lewat dari masa waktu?
⏩ Kami menyediakan jasa service yang kami jamin termurah untuk customer kami. Kami tidak menerima service jam jika produk bukan beli dikami.
-
❓ Bagaimana tentang pengiriman barang?
⏩ Kami hanya menggunakan ekspedisi JNE, setiap harinya kami selalu mengirimkan barang pada jam 20.00, pemesanan lebih dari jam tersebut, pengiriman akan dilakukan esok harinya."
1976193157864711870_11069937413,https://www.instagram.com/p/Bts2TTuFWa-/,"Dan*el Well*ngton Classic Warwick
#RSNwatchDanielwellington
-
Price : 450.000 ,-
-
✔ Movement Type : Japanese Quartz Movement
✔ Case Size : 40mm
✔ Strap Material :  canvas
✔ Water Resistant : 3 ATM
-
✔ Grade : 100% ORIGINAL
✔ Condition : BNIB (Brand New In Box)
✔ Warranty : 2 Years (Distributor)
✔ Kelengkapan : Original Box, Manual Book, Warranty Card
-
Tersedia juga Jam berkualitas lainnya, silahkan chat kami untuk lebih lanjut.
-
——————————————
Silahkan hubungi kami melalui :
Line : @fae7821i(pakai @)
WhatsApp : 085888382585
——————————————
❓ Apa itu 100% ORIGINAL?
⏩ Sederhananya, original resmi (asli) barang sesuai dengan yang ada di store dan garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor non-resmi.
-
❓ Apa itu Original BM?
⏩ Original BM barang yang serupa dengan original resmi, fitur-fitur dan lain2 semua aktif sesuai dengan original resmi. Garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor. Banyak toko jam lain dropship/reseller barang ORI BM saya lalu dijual ulang dengan sebutan 100% ORIGINAL. Kami selalu menjunjung tinggi nilai kejujuran dalam jual beli.
-
❓ Bagaimana tentang garansi distributor?
⏩ Kami menerima klaim garansi sesuai dengan masa waktu yang kami tentukan. Kami tidak menerima klaim garansi jika kerusakan disebabkan oleh human error (terjatuh, terbakar, dan sejenisnya).
-
❓ Bagaimana jika garansi sudah lewat dari masa waktu?
⏩ Kami menyediakan jasa service yang kami jamin termurah untuk customer kami. Kami tidak menerima service jam jika produk bukan beli dikami.
-
❓ Bagaimana tentang pengiriman barang?
⏩ Kami hanya menggunakan ekspedisi JNE, setiap harinya kami selalu mengirimkan barang pada jam 20.00, pemesanan lebih dari jam tersebut, pengiriman akan dilakukan esok harinya."
1976188285668987906_11069937413,https://www.instagram.com/p/Bts1MaIlpQC/,"Dan*el Well*ngton Classic Southampton
#c44watchDanielwellington
-
Price : 450.000 ,-
-
✔ Movement Type : Japanese Quartz Movement
✔ Case Size : 36mm
✔ Strap Material :  canvas
✔ Water Resistant : 3 ATM
-
✔ Grade : 100% ORIGINAL
✔ Condition : BNIB (Brand New In Box)
✔ Warranty : 2 Years (Distributor)
✔ Kelengkapan : Original Box, Manual Book, Warranty Card
-
Tersedia juga Jam berkualitas lainnya, silahkan chat kami untuk lebih lanjut.
-
——————————————
Silahkan hubungi kami melalui :
Line : @fae7821i(pakai @)
WhatsApp : 085888382585
——————————————
❓ Apa itu 100% ORIGINAL?
⏩ Sederhananya, original resmi (asli) barang sesuai dengan yang ada di store dan garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor non-resmi.
-
❓ Apa itu Original BM?
⏩ Original BM barang yang serupa dengan original resmi, fitur-fitur dan lain2 semua aktif sesuai dengan original resmi. Garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor. Banyak toko jam lain dropship/reseller barang ORI BM saya lalu dijual ulang dengan sebutan 100% ORIGINAL. Kami selalu menjunjung tinggi nilai kejujuran dalam jual beli.
-
❓ Bagaimana tentang garansi distributor?
⏩ Kami menerima klaim garansi sesuai dengan masa waktu yang kami tentukan. Kami tidak menerima klaim garansi jika kerusakan disebabkan oleh human error (terjatuh, terbakar, dan sejenisnya).
-
❓ Bagaimana jika garansi sudah lewat dari masa waktu?
⏩ Kami menyediakan jasa service yang kami jamin termurah untuk customer kami. Kami tidak menerima service jam jika produk bukan beli dikami.
-
❓ Bagaimana tentang pengiriman barang?
⏩ Kami hanya menggunakan ekspedisi JNE, setiap harinya kami selalu mengirimkan barang pada jam 20.00, pemesanan lebih dari jam tersebut, pengiriman akan dilakukan esok harinya."
1976092494426097017_11069937413,https://www.instagram.com/p/BtsfadllUV5/,"Dan*el Well*ngton Classic Petite Melrose & cuff (GIFT SET)

#c44watchDanielwellington
-
Price : 650.000 ,- (Jam & Gelang)
-
✔ Movement Type : Japanese Quartz Movement
✔ Case Size : 32mm & 28mm
✔ Strap Material :  Mesh / Stainless Steel
✔ Water Resistant : 3 ATM
-
✔ Grade : 100% ORIGINAL
✔ Condition : BNIB (Brand New In Box)
✔ Warranty : 2 Years (Distributor)
✔ Kelengkapan : Original Box, Manual Book, Warranty Card
-
Tersedia juga Jam berkualitas lainnya, silahkan chat kami untuk lebih lanjut.
-
——————————————
Silahkan hubungi kami melalui :
Line : @fae7821i(pakai @)
WhatsApp : 085888382585
——————————————
❓ Apa itu 100% ORIGINAL?
⏩ Sederhananya, original resmi (asli) barang sesuai dengan yang ada di store dan garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor non-resmi.
-
❓ Apa itu Original BM?
⏩ Original BM barang yang serupa dengan original resmi, fitur-fitur dan lain2 semua aktif sesuai dengan original resmi. Garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor. Banyak toko jam lain dropship/reseller barang ORI BM saya lalu dijual ulang dengan sebutan 100% ORIGINAL. Kami selalu menjunjung tinggi nilai kejujuran dalam jual beli.
-
❓ Bagaimana tentang garansi distributor?
⏩ Kami menerima klaim garansi sesuai dengan masa waktu yang kami tentukan. Kami tidak menerima klaim garansi jika kerusakan disebabkan oleh human error (terjatuh, terbakar, dan sejenisnya).
-
❓ Bagaimana jika garansi sudah lewat dari masa waktu?
⏩ Kami menyediakan jasa service yang kami jamin termurah untuk customer kami. Kami tidak menerima service jam jika produk bukan beli dikami.
-
❓ Bagaimana tentang pengiriman barang?
⏩ Kami hanya menggunakan ekspedisi JNE, setiap harinya kami selalu mengirimkan barang pada jam 20.00, pemesanan lebih dari jam tersebut, pengiriman akan dilakukan esok harinya."
1976087508875194795_11069937413,https://www.instagram.com/p/BtseR6bl7Gr/,"Dan*el Well*ngton Dapper Bristol
#c44watchDanielwellington
-
Price : 450.000 ,-
-
✔ Movement Type : Japanese Quartz Movement
✔ Case Size : 40mm & 36mm
✔ Strap Material :  Leather
✔ Water Resistant : 3 ATM
-
✔ Grade : 100% ORIGINAL
✔ Condition : BNIB (Brand New In Box)
✔ Warranty : 2 Years (Distributor)
✔ Kelengkapan : Original Box, Manual Book, Warranty Card
-
Tersedia juga Jam berkualitas lainnya, silahkan chat kami untuk lebih lanjut.
-
——————————————
Silahkan hubungi kami melalui :
Line : @fae7821i(pakai @)
WhatsApp : 085888382585
——————————————
❓ Apa itu 100% ORIGINAL?
⏩ Sederhananya, original resmi (asli) barang sesuai dengan yang ada di store dan garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor non-resmi.
-
❓ Apa itu Original BM?
⏩ Original BM barang yang serupa dengan original resmi, fitur-fitur dan lain2 semua aktif sesuai dengan original resmi. Garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor. Banyak toko jam lain dropship/reseller barang ORI BM saya lalu dijual ulang dengan sebutan 100% ORIGINAL. Kami selalu menjunjung tinggi nilai kejujuran dalam jual beli.
-
❓ Bagaimana tentang garansi distributor?
⏩ Kami menerima klaim garansi sesuai dengan masa waktu yang kami tentukan. Kami tidak menerima klaim garansi jika kerusakan disebabkan oleh human error (terjatuh, terbakar, dan sejenisnya).
-
❓ Bagaimana jika garansi sudah lewat dari masa waktu?
⏩ Kami menyediakan jasa service yang kami jamin termurah untuk customer kami. Kami tidak menerima service jam jika produk bukan beli dikami.
-
❓ Bagaimana tentang pengiriman barang?
⏩ Kami hanya menggunakan ekspedisi JNE, setiap harinya kami selalu mengirimkan barang pada jam 20.00, pemesanan lebih dari jam tersebut, pengiriman akan dilakukan esok harinya."
1976082454948390342_11069937413,https://www.instagram.com/p/BtsdIXmFKXG/,"Dan*el Well*ngton Classic Black Roselyn
#c44watchDanielwellington
-
Price : 450.000 ,-
-
✔ Movement Type : Japanese Quartz Movement
✔ Case Size : 40mm & 36mm
✔ Strap Material :  canvas
✔ Water Resistant : 3 ATM
-
✔ Grade : 100% ORIGINAL
✔ Condition : BNIB (Brand New In Box)
✔ Warranty : 2 Years (Distributor)
✔ Kelengkapan : Original Box, Manual Book, Warranty Card
-
Tersedia juga Jam berkualitas lainnya, silahkan chat kami untuk lebih lanjut.
-
——————————————
Silahkan hubungi kami melalui :
Line : @fae7821i(pakai @)
WhatsApp : 085888382585
——————————————
❓ Apa itu 100% ORIGINAL?
⏩ Sederhananya, original resmi (asli) barang sesuai dengan yang ada di store dan garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor non-resmi.
-
❓ Apa itu Original BM?
⏩ Original BM barang yang serupa dengan original resmi, fitur-fitur dan lain2 semua aktif sesuai dengan original resmi. Garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor. Banyak toko jam lain dropship/reseller barang ORI BM saya lalu dijual ulang dengan sebutan 100% ORIGINAL. Kami selalu menjunjung tinggi nilai kejujuran dalam jual beli.
-
❓ Bagaimana tentang garansi distributor?
⏩ Kami menerima klaim garansi sesuai dengan masa waktu yang kami tentukan. Kami tidak menerima klaim garansi jika kerusakan disebabkan oleh human error (terjatuh, terbakar, dan sejenisnya).
-
❓ Bagaimana jika garansi sudah lewat dari masa waktu?
⏩ Kami menyediakan jasa service yang kami jamin termurah untuk customer kami. Kami tidak menerima service jam jika produk bukan beli dikami.
-
❓ Bagaimana tentang pengiriman barang?
⏩ Kami hanya menggunakan ekspedisi JNE, setiap harinya kami selalu mengirimkan barang pada jam 20.00, pemesanan lebih dari jam tersebut, pengiriman akan dilakukan esok harinya."
1975994364053492991_11069937413,https://www.instagram.com/p/BtsJGejlRT_/,"Dan*el Well*ngton Classic Petite Sheffield
#c44watchDanielwellington
-
Price : 450.000 ,-
-
✔ Movement Type : Japanese Quartz Movement
✔ Case Size : 32mm & 28mm
✔ Strap Material :  Leather
✔ Water Resistant : 3 ATM
-
✔ Grade : 100% ORIGINAL
✔ Condition : BNIB (Brand New In Box)
✔ Warranty : 2 Years (Distributor)
✔ Kelengkapan : Original Box, Manual Book, Warranty Card
-
Tersedia juga Jam berkualitas lainnya, silahkan chat kami untuk lebih lanjut.
-
——————————————
Silahkan hubungi kami melalui :
Line : @fae7821i(pakai @)
WhatsApp : 085888382585
——————————————
❓ Apa itu 100% ORIGINAL?
⏩ Sederhananya, original resmi (asli) barang sesuai dengan yang ada di store dan garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor non-resmi.
-
❓ Apa itu Original BM?
⏩ Original BM barang yang serupa dengan original resmi, fitur-fitur dan lain2 semua aktif sesuai dengan original resmi. Garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor. Banyak toko jam lain dropship/reseller barang ORI BM saya lalu dijual ulang dengan sebutan 100% ORIGINAL. Kami selalu menjunjung tinggi nilai kejujuran dalam jual beli.
-
❓ Bagaimana tentang garansi distributor?
⏩ Kami menerima klaim garansi sesuai dengan masa waktu yang kami tentukan. Kami tidak menerima klaim garansi jika kerusakan disebabkan oleh human error (terjatuh, terbakar, dan sejenisnya).
-
❓ Bagaimana jika garansi sudah lewat dari masa waktu?
⏩ Kami menyediakan jasa service yang kami jamin termurah untuk customer kami. Kami tidak menerima service jam jika produk bukan beli dikami.
-
❓ Bagaimana tentang pengiriman barang?
⏩ Kami hanya menggunakan ekspedisi JNE, setiap harinya kami selalu mengirimkan barang pada jam 20.00, pemesanan lebih dari jam tersebut, pengiriman akan dilakukan esok harinya."
1975989345795257533_11069937413,https://www.instagram.com/p/BtsH9c8FTS9/,"Dan*el Well*ngton Classic Black Bayswater
#c44watchDanielwellington
-
Price : 450.000 ,-
-
✔ Movement Type : Japanese Quartz Movement
✔ Case Size : 40mm & 36mm
✔ Strap Material : Canvas
✔ Water Resistant : 3 ATM
-
✔ Grade : 100% ORIGINAL
✔ Condition : BNIB (Brand New In Box)
✔ Warranty : 2 Years (Distributor)
✔ Kelengkapan : Original Box, Manual Book, Warranty Card
-
Tersedia juga Jam berkualitas lainnya, silahkan chat kami untuk lebih lanjut.
-
——————————————
Silahkan hubungi kami melalui :
Line : @fae7821i(pakai @)
WhatsApp : 085888382585
——————————————
❓ Apa itu 100% ORIGINAL?
⏩ Sederhananya, original resmi (asli) barang sesuai dengan yang ada di store dan garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor non-resmi.
-
❓ Apa itu Original BM?
⏩ Original BM barang yang serupa dengan original resmi, fitur-fitur dan lain2 semua aktif sesuai dengan original resmi. Garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor. Banyak toko jam lain dropship/reseller barang ORI BM saya lalu dijual ulang dengan sebutan 100% ORIGINAL. Kami selalu menjunjung tinggi nilai kejujuran dalam jual beli.
-
❓ Bagaimana tentang garansi distributor?
⏩ Kami menerima klaim garansi sesuai dengan masa waktu yang kami tentukan. Kami tidak menerima klaim garansi jika kerusakan disebabkan oleh human error (terjatuh, terbakar, dan sejenisnya).
-
❓ Bagaimana jika garansi sudah lewat dari masa waktu?
⏩ Kami menyediakan jasa service yang kami jamin termurah untuk customer kami. Kami tidak menerima service jam jika produk bukan beli dikami.
-
❓ Bagaimana tentang pengiriman barang?
⏩ Kami hanya menggunakan ekspedisi JNE, setiap harinya kami selalu mengirimkan barang pada jam 20.00, pemesanan lebih dari jam tersebut, pengiriman akan dilakukan esok harinya."
1975984544734797640_11069937413,https://www.instagram.com/p/BtsG3lmlF9I/,"Dan*el Well*ngton Dapper ST Mawes
#c44watchDanielwellington
-
Price : 450.000 ,-
-
✔ Movement Type : Japanese Quartz Movement
✔ Case Size : 38mm & 34mm
✔ Strap Material :  Leather
✔ Water Resistant : 3 ATM
-
✔ Grade : 100% ORIGINAL
✔ Condition : BNIB (Brand New In Box)
✔ Warranty : 2 Years (Distributor)
✔ Kelengkapan : Original Box, Manual Book, Warranty Card
-
Tersedia juga Jam berkualitas lainnya, silahkan chat kami untuk lebih lanjut.
-
——————————————
Silahkan hubungi kami melalui :
Line : @fae7821i(pakai @)
WhatsApp : 085888382585
——————————————
❓ Apa itu 100% ORIGINAL?
⏩ Sederhananya, original resmi (asli) barang sesuai dengan yang ada di store dan garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor non-resmi.
-
❓ Apa itu Original BM?
⏩ Original BM barang yang serupa dengan original resmi, fitur-fitur dan lain2 semua aktif sesuai dengan original resmi. Garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor. Banyak toko jam lain dropship/reseller barang ORI BM saya lalu dijual ulang dengan sebutan 100% ORIGINAL. Kami selalu menjunjung tinggi nilai kejujuran dalam jual beli.
-
❓ Bagaimana tentang garansi distributor?
⏩ Kami menerima klaim garansi sesuai dengan masa waktu yang kami tentukan. Kami tidak menerima klaim garansi jika kerusakan disebabkan oleh human error (terjatuh, terbakar, dan sejenisnya).
-
❓ Bagaimana jika garansi sudah lewat dari masa waktu?
⏩ Kami menyediakan jasa service yang kami jamin termurah untuk customer kami. Kami tidak menerima service jam jika produk bukan beli dikami.
-
❓ Bagaimana tentang pengiriman barang?
⏩ Kami hanya menggunakan ekspedisi JNE, setiap harinya kami selalu mengirimkan barang pada jam 20.00, pemesanan lebih dari jam tersebut, pengiriman akan dilakukan esok harinya."
1975474433583003528_11069937413,https://www.instagram.com/p/BtqS4fklLeI/,"Dan*el Well*ngton Classic Petite Bondi
#c44watchDanielwellington
-
Price : 450.000 ,-
-
✔ Movement Type : Japanese Quartz Movement
✔ Case Size : 32mm & 28mm
✔ Strap Material :  Leather
✔ Water Resistant : 3 ATM
-
✔ Grade : 100% ORIGINAL
✔ Condition : BNIB (Brand New In Box)
✔ Warranty : 2 Years (Distributor)
✔ Kelengkapan : Original Box, Manual Book, Warranty Card
-
Tersedia juga Jam berkualitas lainnya, silahkan chat kami untuk lebih lanjut.
-
——————————————
Silahkan hubungi kami melalui :
Line : @fae7821i(pakai @)
WhatsApp : 085888382585
——————————————
❓ Apa itu 100% ORIGINAL?
⏩ Sederhananya, original resmi (asli) barang sesuai dengan yang ada di store dan garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor non-resmi.
-
❓ Apa itu Original BM?
⏩ Original BM barang yang serupa dengan original resmi, fitur-fitur dan lain2 semua aktif sesuai dengan original resmi. Garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor. Banyak toko jam lain dropship/reseller barang ORI BM saya lalu dijual ulang dengan sebutan 100% ORIGINAL. Kami selalu menjunjung tinggi nilai kejujuran dalam jual beli.
-
❓ Bagaimana tentang garansi distributor?
⏩ Kami menerima klaim garansi sesuai dengan masa waktu yang kami tentukan. Kami tidak menerima klaim garansi jika kerusakan disebabkan oleh human error (terjatuh, terbakar, dan sejenisnya).
-
❓ Bagaimana jika garansi sudah lewat dari masa waktu?
⏩ Kami menyediakan jasa service yang kami jamin termurah untuk customer kami. Kami tidak menerima service jam jika produk bukan beli dikami.
-
❓ Bagaimana tentang pengiriman barang?
⏩ Kami hanya menggunakan ekspedisi JNE, setiap harinya kami selalu mengirimkan barang pada jam 20.00, pemesanan lebih dari jam tersebut, pengiriman akan dilakukan esok harinya."
1975468386655071495_11069937413,https://www.instagram.com/p/BtqRgf7lu0H/,"Dan*el Well*ngton Dapper Sheffield
#c44watchDanielwellington
-
Price : 450.000 ,-
-
✔ Movement Type : Japanese Quartz Movement
✔ Case Size :  38mm & 34mm
✔ Strap Material :  Leather
✔ Water Resistant : 3 ATM
-
✔ Grade : 100% ORIGINAL
✔ Condition : BNIB (Brand New In Box)
✔ Warranty : 2 Years (Distributor)
✔ Kelengkapan : Original Box, Manual Book, Warranty Card
-
Tersedia juga Jam berkualitas lainnya, silahkan chat kami untuk lebih lanjut.
-
——————————————
Silahkan hubungi kami melalui :
Line : @fae7821i(pakai @)
WhatsApp : 085888382585
——————————————
❓ Apa itu 100% ORIGINAL?
⏩ Sederhananya, original resmi (asli) barang sesuai dengan yang ada di store dan garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor non-resmi.
-
❓ Apa itu Original BM?
⏩ Original BM barang yang serupa dengan original resmi, fitur-fitur dan lain2 semua aktif sesuai dengan original resmi. Garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor. Banyak toko jam lain dropship/reseller barang ORI BM saya lalu dijual ulang dengan sebutan 100% ORIGINAL. Kami selalu menjunjung tinggi nilai kejujuran dalam jual beli.
-
❓ Bagaimana tentang garansi distributor?
⏩ Kami menerima klaim garansi sesuai dengan masa waktu yang kami tentukan. Kami tidak menerima klaim garansi jika kerusakan disebabkan oleh human error (terjatuh, terbakar, dan sejenisnya).
-
❓ Bagaimana jika garansi sudah lewat dari masa waktu?
⏩ Kami menyediakan jasa service yang kami jamin termurah untuk customer kami. Kami tidak menerima service jam jika produk bukan beli dikami.
-
❓ Bagaimana tentang pengiriman barang?
⏩ Kami hanya menggunakan ekspedisi JNE, setiap harinya kami selalu mengirimkan barang pada jam 20.00, pemesanan lebih dari jam tersebut, pengiriman akan dilakukan esok harinya."
1975463622613636347_11069937413,https://www.instagram.com/p/BtqQbLEl5T7/,"Dan*el Well*ngton Classic Bayswater & Classic Roselyn
#c44watchDanielwellington
-
Price : 450.000 ,- (per pcs)
-
✔ Movement Type : Japanese Quartz Movement
✔ Case Size : 40mm & 36mm
✔ Strap Material :  Canvas
✔ Water Resistant : 3 ATM
-
✔ Grade : 100% ORIGINAL
✔ Condition : BNIB (Brand New In Box)
✔ Warranty : 2 Years (Distributor)
✔ Kelengkapan : Original Box, Manual Book, Warranty Card
-
Tersedia juga Jam berkualitas lainnya, silahkan chat kami untuk lebih lanjut.
-
——————————————
Silahkan hubungi kami melalui :
Line : @fae7821i(pakai @)
WhatsApp : 085888382585
——————————————
❓ Apa itu 100% ORIGINAL?
⏩ Sederhananya, original resmi (asli) barang sesuai dengan yang ada di store dan garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor non-resmi.
-
❓ Apa itu Original BM?
⏩ Original BM barang yang serupa dengan original resmi, fitur-fitur dan lain2 semua aktif sesuai dengan original resmi. Garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor. Banyak toko jam lain dropship/reseller barang ORI BM saya lalu dijual ulang dengan sebutan 100% ORIGINAL. Kami selalu menjunjung tinggi nilai kejujuran dalam jual beli.
-
❓ Bagaimana tentang garansi distributor?
⏩ Kami menerima klaim garansi sesuai dengan masa waktu yang kami tentukan. Kami tidak menerima klaim garansi jika kerusakan disebabkan oleh human error (terjatuh, terbakar, dan sejenisnya).
-
❓ Bagaimana jika garansi sudah lewat dari masa waktu?
⏩ Kami menyediakan jasa service yang kami jamin termurah untuk customer kami. Kami tidak menerima service jam jika produk bukan beli dikami.
-
❓ Bagaimana tentang pengiriman barang?
⏩ Kami hanya menggunakan ekspedisi JNE, setiap harinya kami selalu mengirimkan barang pada jam 20.00, pemesanan lebih dari jam tersebut, pengiriman akan dilakukan esok harinya."
1975367792942549126_11069937413,https://www.instagram.com/p/Btp6oqvFoiG/,"Dan*el Well*ngton Classic Cambridge & Cuff (GIFT SET)
#c44watchDanielwellington
-
Price : 650.000 ,- (Jam & Gelang)
-
✔ Movement Type : Japanese Quartz Movement
✔ Case Size : 40mm & 36mm
✔ Strap Material : Canvas
✔ Water Resistant : 3 ATM
-
✔ Grade : 100% ORIGINAL
✔ Condition : BNIB (Brand New In Box)
✔ Warranty : 2 Years (Distributor)
✔ Kelengkapan : Original Box, Manual Book, Warranty Card
-
Tersedia juga Jam berkualitas lainnya, silahkan chat kami untuk lebih lanjut.
-
——————————————
Silahkan hubungi kami melalui :
Line : @fae7821i(pakai @)
WhatsApp : 085888382585
——————————————
❓ Apa itu 100% ORIGINAL?
⏩ Sederhananya, original resmi (asli) barang sesuai dengan yang ada di store dan garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor non-resmi.
-
❓ Apa itu Original BM?
⏩ Original BM barang yang serupa dengan original resmi, fitur-fitur dan lain2 semua aktif sesuai dengan original resmi. Garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor. Banyak toko jam lain dropship/reseller barang ORI BM saya lalu dijual ulang dengan sebutan 100% ORIGINAL. Kami selalu menjunjung tinggi nilai kejujuran dalam jual beli.
-
❓ Bagaimana tentang garansi distributor?
⏩ Kami menerima klaim garansi sesuai dengan masa waktu yang kami tentukan. Kami tidak menerima klaim garansi jika kerusakan disebabkan oleh human error (terjatuh, terbakar, dan sejenisnya).
-
❓ Bagaimana jika garansi sudah lewat dari masa waktu?
⏩ Kami menyediakan jasa service yang kami jamin termurah untuk customer kami. Kami tidak menerima service jam jika produk bukan beli dikami.
-
❓ Bagaimana tentang pengiriman barang?
⏩ Kami hanya menggunakan ekspedisi JNE, setiap harinya kami selalu mengirimkan barang pada jam 20.00, pemesanan lebih dari jam tersebut, pengiriman akan dilakukan esok harinya."
1975362691469382038_11069937413,https://www.instagram.com/p/Btp5ebnl5GW/,"Dan*el Well*ngton Classic Petite Ashfield & Cuff (GIFT SET)
#c44watchDanielwellington
-
Price : 650.000 ,- (Jam & Gelang)
-
✔ Movement Type : Japanese Quartz Movement
✔ Case Size : 32mm & 28mm
✔ Strap Material :  Mesh / Stainless Steel
✔ Water Resistant : 3 ATM
-
✔ Grade : 100% ORIGINAL
✔ Condition : BNIB (Brand New In Box)
✔ Warranty : 2 Years (Distributor)
✔ Kelengkapan : Original Box, Manual Book, Warranty Card
-
Tersedia juga Jam berkualitas lainnya, silahkan chat kami untuk lebih lanjut.
-
——————————————
Silahkan hubungi kami melalui :
Line : @fae7821i(pakai @)
WhatsApp : 085888382585
——————————————
❓ Apa itu 100% ORIGINAL?
⏩ Sederhananya, original resmi (asli) barang sesuai dengan yang ada di store dan garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor non-resmi.
-
❓ Apa itu Original BM?
⏩ Original BM barang yang serupa dengan original resmi, fitur-fitur dan lain2 semua aktif sesuai dengan original resmi. Garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor. Banyak toko jam lain dropship/reseller barang ORI BM saya lalu dijual ulang dengan sebutan 100% ORIGINAL. Kami selalu menjunjung tinggi nilai kejujuran dalam jual beli.
-
❓ Bagaimana tentang garansi distributor?
⏩ Kami menerima klaim garansi sesuai dengan masa waktu yang kami tentukan. Kami tidak menerima klaim garansi jika kerusakan disebabkan oleh human error (terjatuh, terbakar, dan sejenisnya).
-
❓ Bagaimana jika garansi sudah lewat dari masa waktu?
⏩ Kami menyediakan jasa service yang kami jamin termurah untuk customer kami. Kami tidak menerima service jam jika produk bukan beli dikami.
-
❓ Bagaimana tentang pengiriman barang?
⏩ Kami hanya menggunakan ekspedisi JNE, setiap harinya kami selalu mengirimkan barang pada jam 20.00, pemesanan lebih dari jam tersebut, pengiriman akan dilakukan esok harinya."
1975357648565251924_11069937413,https://www.instagram.com/p/Btp4VDDFS9U/,"Dan*el Well*ngton Classic Petite Sterling & Cuff (GIFT SET)
#c44watchDanielwellington
-
Price : 650.000 ,- (Jam & Gelang)
-
✔ Movement Type : Japanese Quartz Movement
✔ Case Size : 32mm & 28mm
✔ Strap Material :  Mesh / Stainless Steel
✔ Water Resistant : 3 ATM
-
✔ Grade : 100% ORIGINAL
✔ Condition : BNIB (Brand New In Box)
✔ Warranty : 2 Years (Distributor)
✔ Kelengkapan : Original Box, Manual Book, Warranty Card
-
Tersedia juga Jam berkualitas lainnya, silahkan chat kami untuk lebih lanjut.
-
——————————————
Silahkan hubungi kami melalui :
Line : @fae7821i(pakai @)
WhatsApp : 085888382585
——————————————
❓ Apa itu 100% ORIGINAL?
⏩ Sederhananya, original resmi (asli) barang sesuai dengan yang ada di store dan garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor non-resmi.
-
❓ Apa itu Original BM?
⏩ Original BM barang yang serupa dengan original resmi, fitur-fitur dan lain2 semua aktif sesuai dengan original resmi. Garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor. Banyak toko jam lain dropship/reseller barang ORI BM saya lalu dijual ulang dengan sebutan 100% ORIGINAL. Kami selalu menjunjung tinggi nilai kejujuran dalam jual beli.
-
❓ Bagaimana tentang garansi distributor?
⏩ Kami menerima klaim garansi sesuai dengan masa waktu yang kami tentukan. Kami tidak menerima klaim garansi jika kerusakan disebabkan oleh human error (terjatuh, terbakar, dan sejenisnya).
-
❓ Bagaimana jika garansi sudah lewat dari masa waktu?
⏩ Kami menyediakan jasa service yang kami jamin termurah untuk customer kami. Kami tidak menerima service jam jika produk bukan beli dikami.
-
❓ Bagaimana tentang pengiriman barang?
⏩ Kami hanya menggunakan ekspedisi JNE, setiap harinya kami selalu mengirimkan barang pada jam 20.00, pemesanan lebih dari jam tersebut, pengiriman akan dilakukan esok harinya."
1975269576955819585_11069937413,https://www.instagram.com/p/BtpkTb-FnZB/,"Dan*el Well*ngton Classic Petite Melrose & Cuff (GIFT SET)
#c44watchDanielwellington
-
Price : 650.000 ,- (Jam & Gelang)
-
✔ Movement Type : Japanese Quartz Movement
✔ Case Size : 32mm & 28mm
✔ Strap Material :  Mesh / Stainless Steel
✔ Water Resistant : 3 ATM
-
✔ Grade : 100% ORIGINAL
✔ Condition : BNIB (Brand New In Box)
✔ Warranty : 2 Years (Distributor)
✔ Kelengkapan : Original Box, Manual Book, Warranty Card
-
Tersedia juga Jam berkualitas lainnya, silahkan chat kami untuk lebih lanjut.
-
——————————————
Silahkan hubungi kami melalui :
Line : @fae7821i(pakai @)
WhatsApp : 085888382585
——————————————
❓ Apa itu 100% ORIGINAL?
⏩ Sederhananya, original resmi (asli) barang sesuai dengan yang ada di store dan garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor non-resmi.
-
❓ Apa itu Original BM?
⏩ Original BM barang yang serupa dengan original resmi, fitur-fitur dan lain2 semua aktif sesuai dengan original resmi. Garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor. Banyak toko jam lain dropship/reseller barang ORI BM saya lalu dijual ulang dengan sebutan 100% ORIGINAL. Kami selalu menjunjung tinggi nilai kejujuran dalam jual beli.
-
❓ Bagaimana tentang garansi distributor?
⏩ Kami menerima klaim garansi sesuai dengan masa waktu yang kami tentukan. Kami tidak menerima klaim garansi jika kerusakan disebabkan oleh human error (terjatuh, terbakar, dan sejenisnya).
-
❓ Bagaimana jika garansi sudah lewat dari masa waktu?
⏩ Kami menyediakan jasa service yang kami jamin termurah untuk customer kami. Kami tidak menerima service jam jika produk bukan beli dikami.
-
❓ Bagaimana tentang pengiriman barang?
⏩ Kami hanya menggunakan ekspedisi JNE, setiap harinya kami selalu mengirimkan barang pada jam 20.00, pemesanan lebih dari jam tersebut, pengiriman akan dilakukan esok harinya."
1975264591539067520_11069937413,https://www.instagram.com/p/BtpjK48F9qA/,"Dan*el Well*ngton Classic Petite Sterling
#c44watchDanielwellington
-
Price : 450.000 ,-
-
✔ Movement Type : Japanese Quartz Movement
✔ Case Size : 32mm & 28mm
✔ Strap Material :  Mesh / Stainless Steel
✔ Water Resistant : 3 ATM
-
✔ Grade : 100% ORIGINAL
✔ Condition : BNIB (Brand New In Box)
✔ Warranty : 2 Years (Distributor)
✔ Kelengkapan : Original Box, Manual Book, Warranty Card
-
Tersedia juga Jam berkualitas lainnya, silahkan chat kami untuk lebih lanjut.
-
——————————————
Silahkan hubungi kami melalui :
Line : @fae7821i(pakai @)
WhatsApp : 085888382585
——————————————
❓ Apa itu 100% ORIGINAL?
⏩ Sederhananya, original resmi (asli) barang sesuai dengan yang ada di store dan garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor non-resmi.
-
❓ Apa itu Original BM?
⏩ Original BM barang yang serupa dengan original resmi, fitur-fitur dan lain2 semua aktif sesuai dengan original resmi. Garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor. Banyak toko jam lain dropship/reseller barang ORI BM saya lalu dijual ulang dengan sebutan 100% ORIGINAL. Kami selalu menjunjung tinggi nilai kejujuran dalam jual beli.
-
❓ Bagaimana tentang garansi distributor?
⏩ Kami menerima klaim garansi sesuai dengan masa waktu yang kami tentukan. Kami tidak menerima klaim garansi jika kerusakan disebabkan oleh human error (terjatuh, terbakar, dan sejenisnya).
-
❓ Bagaimana jika garansi sudah lewat dari masa waktu?
⏩ Kami menyediakan jasa service yang kami jamin termurah untuk customer kami. Kami tidak menerima service jam jika produk bukan beli dikami.
-
❓ Bagaimana tentang pengiriman barang?
⏩ Kami hanya menggunakan ekspedisi JNE, setiap harinya kami selalu mengirimkan barang pada jam 20.00, pemesanan lebih dari jam tersebut, pengiriman akan dilakukan esok harinya."
1975259663474925344_11069937413,https://www.instagram.com/p/BtpiDLUlJ8g/,"Dan*el Well*ngton Classic Petite Ashfield
#c44watchDanielwellington
-
Price : 450.000 ,-
-
✔ Movement Type : Japanese Quartz Movement
✔ Case Size : 32mm & 28mm
✔ Strap Material :  Mesh / Stainless Steel
✔ Water Resistant : 3 ATM
-
✔ Grade : 100% ORIGINAL
✔ Condition : BNIB (Brand New In Box)
✔ Warranty : 2 Years (Distributor)
✔ Kelengkapan : Original Box, Manual Book, Warranty Card
-
Tersedia juga Jam berkualitas lainnya, silahkan chat kami untuk lebih lanjut.
-
——————————————
Silahkan hubungi kami melalui :
Line : @fae7821i(pakai @)
WhatsApp : 085888382585
——————————————
❓ Apa itu 100% ORIGINAL?
⏩ Sederhananya, original resmi (asli) barang sesuai dengan yang ada di store dan garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor non-resmi.
-
❓ Apa itu Original BM?
⏩ Original BM barang yang serupa dengan original resmi, fitur-fitur dan lain2 semua aktif sesuai dengan original resmi. Garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor. Banyak toko jam lain dropship/reseller barang ORI BM saya lalu dijual ulang dengan sebutan 100% ORIGINAL. Kami selalu menjunjung tinggi nilai kejujuran dalam jual beli.
-
❓ Bagaimana tentang garansi distributor?
⏩ Kami menerima klaim garansi sesuai dengan masa waktu yang kami tentukan. Kami tidak menerima klaim garansi jika kerusakan disebabkan oleh human error (terjatuh, terbakar, dan sejenisnya).
-
❓ Bagaimana jika garansi sudah lewat dari masa waktu?
⏩ Kami menyediakan jasa service yang kami jamin termurah untuk customer kami. Kami tidak menerima service jam jika produk bukan beli dikami.
-
❓ Bagaimana tentang pengiriman barang?
⏩ Kami hanya menggunakan ekspedisi JNE, setiap harinya kami selalu mengirimkan barang pada jam 20.00, pemesanan lebih dari jam tersebut, pengiriman akan dilakukan esok harinya."
1974702939211006582_11069937413,https://www.instagram.com/p/Btnjdxcl4J2/,"Dan*el Well*ngton Classic Petite Melrose
#c44watchDanielwellington
-
Price : 450.000 ,-
-
✔ Movement Type : Japanese Quartz Movement
✔ Case Size : 32mm & 28mm
✔ Strap Material :  Mesh / Stainless Steel
✔ Water Resistant : 3 ATM
-
✔ Grade : 100% ORIGINAL
✔ Condition : BNIB (Brand New In Box)
✔ Warranty : 2 Years (Distributor)
✔ Kelengkapan : Original Box, Manual Book, Warranty Card
-
Tersedia juga Jam berkualitas lainnya, silahkan chat kami untuk lebih lanjut.
-
——————————————
Silahkan hubungi kami melalui :
Line : @fae7821i(pakai @)
WhatsApp : 085888382585
——————————————
❓ Apa itu 100% ORIGINAL?
⏩ Sederhananya, original resmi (asli) barang sesuai dengan yang ada di store dan garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor non-resmi.
-
❓ Apa itu Original BM?
⏩ Original BM barang yang serupa dengan original resmi, fitur-fitur dan lain2 semua aktif sesuai dengan original resmi. Garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor. Banyak toko jam lain dropship/reseller barang ORI BM saya lalu dijual ulang dengan sebutan 100% ORIGINAL. Kami selalu menjunjung tinggi nilai kejujuran dalam jual beli.
-
❓ Bagaimana tentang garansi distributor?
⏩ Kami menerima klaim garansi sesuai dengan masa waktu yang kami tentukan. Kami tidak menerima klaim garansi jika kerusakan disebabkan oleh human error (terjatuh, terbakar, dan sejenisnya).
-
❓ Bagaimana jika garansi sudah lewat dari masa waktu?
⏩ Kami menyediakan jasa service yang kami jamin termurah untuk customer kami. Kami tidak menerima service jam jika produk bukan beli dikami.
-
❓ Bagaimana tentang pengiriman barang?
⏩ Kami hanya menggunakan ekspedisi JNE, setiap harinya kami selalu mengirimkan barang pada jam 20.00, pemesanan lebih dari jam tersebut, pengiriman akan dilakukan esok harinya."
1974702273625228318_11069937413,https://www.instagram.com/p/BtnjUFkloQe/,"Dan*el Well*ngton  Classic Petite Sterling

#c44watchDanielwellington
-
Price : 450.000 ,-
-
✔ Movement Type : Japanese Quartz Movement
✔ Case Size : 32mm & 28mm
✔ Strap Material :  Mesh / Stainless Steel
✔ Water Resistant : 3 ATM
-
✔ Grade : 100% ORIGINAL
✔ Condition : BNIB (Brand New In Box)
✔ Warranty : 2 Years (Distributor)
✔ Kelengkapan : Original Box, Manual Book, Warranty Card
-
Tersedia juga Jam berkualitas lainnya, silahkan chat kami untuk lebih lanjut.
-
——————————————
Silahkan hubungi kami melalui :
Line : @fae7821i(pakai @)
WhatsApp : 085888382585
——————————————
❓ Apa itu 100% ORIGINAL?
⏩ Sederhananya, original resmi (asli) barang sesuai dengan yang ada di store dan garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor non-resmi.
-
❓ Apa itu Original BM?
⏩ Original BM barang yang serupa dengan original resmi, fitur-fitur dan lain2 semua aktif sesuai dengan original resmi. Garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor. Banyak toko jam lain dropship/reseller barang ORI BM saya lalu dijual ulang dengan sebutan 100% ORIGINAL. Kami selalu menjunjung tinggi nilai kejujuran dalam jual beli.
-
❓ Bagaimana tentang garansi distributor?
⏩ Kami menerima klaim garansi sesuai dengan masa waktu yang kami tentukan. Kami tidak menerima klaim garansi jika kerusakan disebabkan oleh human error (terjatuh, terbakar, dan sejenisnya).
-
❓ Bagaimana jika garansi sudah lewat dari masa waktu?
⏩ Kami menyediakan jasa service yang kami jamin termurah untuk customer kami. Kami tidak menerima service jam jika produk bukan beli dikami.
-
❓ Bagaimana tentang pengiriman barang?
⏩ Kami hanya menggunakan ekspedisi JNE, setiap harinya kami selalu mengirimkan barang pada jam 20.00, pemesanan lebih dari jam tersebut, pengiriman akan dilakukan esok harinya."
1974700726447115897_11069937413,https://www.instagram.com/p/Btni9kplg55/,"Dan*el Well*ngton Classic White St. Mawes + Cornwall Strap
#c44watchDanielwellington
-
Price : 450.000 ,-
-
✔ Movement Type : Japanese Quartz Movement
✔ Case Size : 40mm & 36mm
✔ Strap Material :  Leather
✔ Water Resistant : 3 ATM
-
✔ Grade : 100% ORIGINAL
✔ Condition : BNIB (Brand New In Box)
✔ Warranty : 2 Years (Distributor)
✔ Kelengkapan : Original Box, Manual Book, Warranty Card
-
Tersedia juga Jam berkualitas lainnya, silahkan chat kami untuk lebih lanjut.
-
——————————————
Silahkan hubungi kami melalui :
Line : @fae7821i(pakai @)
WhatsApp : 085888382585
——————————————
❓ Apa itu 100% ORIGINAL?
⏩ Sederhananya, original resmi (asli) barang sesuai dengan yang ada di store dan garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor non-resmi.
-
❓ Apa itu Original BM?
⏩ Original BM barang yang serupa dengan original resmi, fitur-fitur dan lain2 semua aktif sesuai dengan original resmi. Garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor. Banyak toko jam lain dropship/reseller barang ORI BM saya lalu dijual ulang dengan sebutan 100% ORIGINAL. Kami selalu menjunjung tinggi nilai kejujuran dalam jual beli.
-
❓ Bagaimana tentang garansi distributor?
⏩ Kami menerima klaim garansi sesuai dengan masa waktu yang kami tentukan. Kami tidak menerima klaim garansi jika kerusakan disebabkan oleh human error (terjatuh, terbakar, dan sejenisnya).
-
❓ Bagaimana jika garansi sudah lewat dari masa waktu?
⏩ Kami menyediakan jasa service yang kami jamin termurah untuk customer kami. Kami tidak menerima service jam jika produk bukan beli dikami.
-
❓ Bagaimana tentang pengiriman barang?
⏩ Kami hanya menggunakan ekspedisi JNE, setiap harinya kami selalu mengirimkan barang pada jam 20.00, pemesanan lebih dari jam tersebut, pengiriman akan dilakukan esok harinya."
1974683452105305488_11069937413,https://www.instagram.com/p/BtnfCMqlC2Q/,"Dan*el Well*ngton Classic Bristol + Cornwall Strap
#c44watchDanielwellington
-
Price : 450.000 ,-
-
✔ Movement Type : Japanese Quartz Movement
✔ Case Size : 40mm & 36mm
✔ Strap Material :  Leather
✔ Water Resistant : 3 ATM
-
✔ Grade : 100% ORIGINAL
✔ Condition : BNIB (Brand New In Box)
✔ Warranty : 2 Years (Distributor)
✔ Kelengkapan : Original Box, Manual Book, Warranty Card
-
Tersedia juga Jam berkualitas lainnya, silahkan chat kami untuk lebih lanjut.
-
——————————————
Silahkan hubungi kami melalui :
Line : @fae7821i(pakai @)
WhatsApp : 085888382585
——————————————
❓ Apa itu 100% ORIGINAL?
⏩ Sederhananya, original resmi (asli) barang sesuai dengan yang ada di store dan garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor non-resmi.
-
❓ Apa itu Original BM?
⏩ Original BM barang yang serupa dengan original resmi, fitur-fitur dan lain2 semua aktif sesuai dengan original resmi. Garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor. Banyak toko jam lain dropship/reseller barang ORI BM saya lalu dijual ulang dengan sebutan 100% ORIGINAL. Kami selalu menjunjung tinggi nilai kejujuran dalam jual beli.
-
❓ Bagaimana tentang garansi distributor?
⏩ Kami menerima klaim garansi sesuai dengan masa waktu yang kami tentukan. Kami tidak menerima klaim garansi jika kerusakan disebabkan oleh human error (terjatuh, terbakar, dan sejenisnya).
-
❓ Bagaimana jika garansi sudah lewat dari masa waktu?
⏩ Kami menyediakan jasa service yang kami jamin termurah untuk customer kami. Kami tidak menerima service jam jika produk bukan beli dikami.
-
❓ Bagaimana tentang pengiriman barang?
⏩ Kami hanya menggunakan ekspedisi JNE, setiap harinya kami selalu mengirimkan barang pada jam 20.00, pemesanan lebih dari jam tersebut, pengiriman akan dilakukan esok harinya."
1974682559674854232_11069937413,https://www.instagram.com/p/Btne1NhlCtY/,"Dan*el Well*ngton Classic Sheffield + Cornwall Strap
#c44watchDanielwellington
-
Price : 450.000 ,-
-
✔ Movement Type : Japanese Quartz Movement
✔ Case Size : 40mm & 36mm
✔ Strap Material : Leather
✔ Water Resistant : 3 ATM
-
✔ Grade : 100% ORIGINAL
✔ Condition : BNIB (Brand New In Box)
✔ Warranty : 2 Years (Distributor)
✔ Kelengkapan : Original Box, Manual Book, Warranty Card
-
Tersedia juga Jam berkualitas lainnya, silahkan chat kami untuk lebih lanjut.
-
——————————————
Silahkan hubungi kami melalui :
Line : @fae7821i(pakai @)
WhatsApp : 085888382585
——————————————
❓ Apa itu 100% ORIGINAL?
⏩ Sederhananya, original resmi (asli) barang sesuai dengan yang ada di store dan garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor non-resmi.
-
❓ Apa itu Original BM?
⏩ Original BM barang yang serupa dengan original resmi, fitur-fitur dan lain2 semua aktif sesuai dengan original resmi. Garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor. Banyak toko jam lain dropship/reseller barang ORI BM saya lalu dijual ulang dengan sebutan 100% ORIGINAL. Kami selalu menjunjung tinggi nilai kejujuran dalam jual beli.
-
❓ Bagaimana tentang garansi distributor?
⏩ Kami menerima klaim garansi sesuai dengan masa waktu yang kami tentukan. Kami tidak menerima klaim garansi jika kerusakan disebabkan oleh human error (terjatuh, terbakar, dan sejenisnya).
-
❓ Bagaimana jika garansi sudah lewat dari masa waktu?
⏩ Kami menyediakan jasa service yang kami jamin termurah untuk customer kami. Kami tidak menerima service jam jika produk bukan beli dikami.
-
❓ Bagaimana tentang pengiriman barang?
⏩ Kami hanya menggunakan ekspedisi JNE, setiap harinya kami selalu mengirimkan barang pada jam 20.00, pemesanan lebih dari jam tersebut, pengiriman akan dilakukan esok harinya."
1974658048422546987_11069937413,https://www.instagram.com/p/BtnZQhpF44r/,"Dan*el Well*ngton  Classic Black St. Mawes + Cornwall strap
#c44watchDanielwellington
-
Price : 450.000 ,-
-
✔ Movement Type : Japanese Quartz Movement
✔ Case Size : 40mm & 36mm
✔ Strap Material :  Leather
✔ Water Resistant : 3 ATM
-
✔ Grade : 100% ORIGINAL
✔ Condition : BNIB (Brand New In Box)
✔ Warranty : 2 Years (Distributor)
✔ Kelengkapan : Original Box, Manual Book, Warranty Card
-
Tersedia juga Jam berkualitas lainnya, silahkan chat kami untuk lebih lanjut.
-
——————————————
Silahkan hubungi kami melalui :
Line : @fae7821i(pakai @)
WhatsApp : 085888382585
——————————————
❓ Apa itu 100% ORIGINAL?
⏩ Sederhananya, original resmi (asli) barang sesuai dengan yang ada di store dan garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor non-resmi.
-
❓ Apa itu Original BM?
⏩ Original BM barang yang serupa dengan original resmi, fitur-fitur dan lain2 semua aktif sesuai dengan original resmi. Garansi hanya dapat diklaim ke kami sebagai distributor. Banyak toko jam lain dropship/reseller barang ORI BM saya lalu dijual ulang dengan sebutan 100% ORIGINAL. Kami selalu menjunjung tinggi nilai kejujuran dalam jual beli.
-
❓ Bagaimana tentang garansi distributor?
⏩ Kami menerima klaim garansi sesuai dengan masa waktu yang kami tentukan. Kami tidak menerima klaim garansi jika kerusakan disebabkan oleh human error (terjatuh, terbakar, dan sejenisnya).
-
❓ Bagaimana jika garansi sudah lewat dari masa waktu?
⏩ Kami menyediakan jasa service yang kami jamin termurah untuk customer kami. Kami tidak menerima service jam jika produk bukan beli dikami.
-
❓ Bagaimana tentang pengiriman barang?
⏩ Kami hanya menggunakan ekspedisi JNE, setiap harinya kami selalu mengirimkan barang pada jam 20.00, pemesanan lebih dari jam tersebut, pengiriman akan dilakukan esok harinya."
